有無巴打可以評下港島座銀/幸屋拉麵

呢兩間都未食過,有d想試

雞湯底黎講
香港只食過松壱家、鳥華亭
個人較鍾意前者
未知座銀質素又如何